連手足都唔知起點喺邊嘅遊行先最難防

今日狗鐵封站，我第一時間都諗“咁佢無封邊度咪由邊度開始行囉！你話嗰度無不反對通知書，(1)根本而家張嘢就廢嘅 ，(2)我無公共交通工具咪行過去囉！唔係可以點？

另外，之前聽過，狗仔部署係需要好多時間，最驚你唔跟plan行，而家有機會考吓狗狗臨場反應，又唔驚無退路而有手足落單

第三，你話驚無宣傳，臨時改計劃會分散咗人群，我可以講，經過尋晚香港之路，又無乜宣傳下都可以咁成功，香港人最叻係咩？執生能力同協調性我哋咪喺彩虹同觀塘中間匯合，再執生！好似上禮拜170萬人咁，連自己想去邊都唔撚知，對家想mon po都無撚得mon

最後，忠言逆耳，我一個做港鐵嘅朋友講“示威者真心將中立嘅機構推咗去對家”，我駁唔到佢，你始終唔可以叫港鐵做一個反政府嘅基地姐。(1)希望巴絲們將對狗鐵嘅憤怒對準返黑警/政府，(2)核爆都唔撚割

我哋離勝利仲有好遠，不過對住一個馴服咗14億人嘅殺人政權，我哋行到呢步已經係一個好大嘅奇跡。繼續努力

光復香港

時代革命

五大訴求！

下，乜撚野推到對家?
佢地好好地回應唔好咩on9

我都希望佢哋係話“強烈譴責黑警”乜乜乜，事實上我都唔認為佢哋可以做到呢樣嘢...

所以我先至認同我朋友話“港鐵係中立”。我明中立比無立場更可恥，但係我可以理解一個公營機構唔可以表明立場。

所以先話核爆都唔割，因為我都好嬲狗鐵嘅處理手法，我只係婉惜因為咁我哋樹立多個敵人。。。

“好好地回應”對狗鐵嚟講分分鐘唔係一個available option...

咁唔可以話係我地嘅錯
因為選擇權係狗鐵到
我地根本無得選擇

黃子華：“你可以選擇...憎佢”

事實係，我都說服唔到自己原諒狗鐵嘅statement

缺一不可！

準備諗定退場路線喇

次次都係到時先諗㗎啦

敵駐我擾
敵疲我打

其實港鐵同個d公營公司係無得say, 莫講支那出哂聲嗰啲白色恐怖，狗鐵主要股東仲要係政府。
講真港鐵之前留車俾人走，由我地跳閘，我地仲想點？
話港鐵俾警察入來放蛋，站嗰閘就係門口，千均一發點叫d職員閂閘。
不過721就無得講

其實呢
港鐵俾人屌左好耐架啦

佢大股東係政府，不嬲都係對家
而家仲要共產黨出埋聲